招英數理補習

* 能補HKDSE, IGCSE, IB, IELTS etc
* 價錢: 英文200/hr, 數學/科學350/hr (可議)
* 地點：九龍區pcc/starbucks
* 有意pm ig @medstudyin

搵食走開啦

你唔講你咩料先？

可否證明費馬最後定理？

識就唔駛上連登